知唔知點解叫十月懷胎

係因為班mk偽毒聖誕節唔肯用套呀

好彩我冇呢個煩惱啫

呢次麻麻

扮咩

.

萬聖節唔帶套先應該係十月懷胎

可能三月墮胎呢

呢個好笑d

笑死

樓主係我唯一有追蹤既人

聖誕唔用套
你計有咗，就係十二月懷胎
你計出世，預產期係九月

巴打 我留意左你好耐 你哂咁多時間諗但冇個post係會笑得出 你都仲繼續出

我自己有笑㗎

係咪得我覺得呢個其實ok

樓主系gay所以中出唔會有BB

系你老母

因為你gay 屌屎眼係唔會有問題